死連登仔-鄭詩君同我入黎

我覺得c君會睇創意台 所以再開過post

推呀